亚历山大的惊喜

前两天，无聊地翻微博。翻出了一连串令我很Surprise的事情。SZ这地方特小，从小在SZ读书的孩子十有八九有着丝瓜络一般的联系。就这样，我一个微博又一个微博地点击，竟然发现很多高中同学都结婚了！有几个还是当年挺能耍的男生！哈雷路亚！本来以为，我们这一代的人，结婚一定不会那么早。原来是自己消息闭塞，两耳不闻窗外事，与世界隔绝得太久了。看着同学、朋友们的婚纱照，红本照，民政照。幸福啊！回头想想2011同学朋友的喜事特别多。反过来再想想自己，亚历山大！赶紧醒醒吧，什么时候才能懂事？有人说，别人能阻止你成功，但是不能阻止你成长。所以。快点生性吧。就把这个当做今年的New year resolution好了！Stay focus! Keep the faith! Be a MAN!